如果靚仔係有罪....

我一定係死罪

我罪孽深重

無罪釋放

仲一定係單千古奇冤

婦女殺手

冤案呀

講笑咩

你應該拎好市民獎

靚仔梗係有罪啦
但係樣衰d先係死罪黎
接受現實啦柒頭

如果靚仔係一種罪，我已經犯法滔天大罪
如果聰明係一種錯，我已經鑄成彌天大錯

耶穌會話你冇犯過罪 可以上天堂

...

我真係千錯萬錯